建立真本土經濟圈，黃色local tour

同普通local tour差唔多，不過將啲活動轉做貼連儂牆，遊行，鳩叫，行街，食飯就去黃色食店食好西，local tour所得款項可以捐比支援義士嘅基金，或者直接由義士團體自己搞，自己做埋導遊

一嚟幫到黃色食店，二嚟有人幫你諗埋食咩最啱港豬，多一個安全又對自己有益嘅理由比仲未行出嚟嘅港豬行出嚟，最重要係希望可以用利益去將其他小商家佬染黃，作為建立本土經濟圈嘅第一步

有冇得搞？

Pish 比銀髮族做嚮導 target係小朋友一家大細
革命種子

都可以，內容都唔一定要直接關係到個運動，可以搞啲cause，分享會，電影會之類

如果係包裝成本土文化之旅 唔好咁hard sell好正好多

我唔太同意係包裝
我見黃得嘅都唔係好大牌子
係真•本土嚟

同埋我地既然可以去食到雞煲要ot
我諗可以唔只幾間都咁樣

推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可以做埋外國遊客，甚至大陸遊客生意，透過深度遊同分享會之類將第一手，真實嘅情況話比佢哋聽，輸出革命